克警，________________ (有請各位)

我先！

克警，無撚讀過書就唔好出嚟柒啦屌你老母

死全家。

克警曱甴
曱甴藍衫藍屍
白衫福建曱甴
福建曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴
盧曱甴
藍衫白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴